우리 건강이하고 연애한지는 얼마나 됐어요?
오빠 이혼하고 부터요. 알게 된지는 오래 됐는데 오빠 이혼하고나서 가까워졌어요.
이미 알겠지만 우리 건강이 아무것도 가진거 없는데.
알아요. 개털인거.
개털?  맞네 개털.
우리 건강이 개털이라도 좋아요?
예. 오빠만 보면 삘이팍! 와요.
근데 어머니, 제가 오빠몰래 여기온건 어머니께 드릴 말씀이 있어서에요.
나한테요?
예. 어머닌 자꾸 본처하고 재결합시킬려고 그러시는데요, 그건 절대 안돼요.
 왜요?
오빠가 왜 이혼했는지 모르시죠?
말을 안하니 알수가 있나. 그것들 왜 이혼했대요?
오빠가 왜 이혼했냐면요.
